買牛熊輸咗200萬 你問我答

去投胎未

我輸左三十萬

你痾尿起左腳定右腳？

原來我輸3萬都係好少事
錢會搵得返架

首先
你果200百萬點得黎架?

恭喜

我唔痾

最高風贏幾多

父幹

以後仲會玩？

圖定老母

我今日買熊輸咗三百蚊呀

叫爸爸俾多四百萬你翻身

不了

$5000 左右 ...

不了
買屋算

3皮換5000，你覺得抵唔抵？

制裁中興果排玩牛熊輸廿幾萬，不過好在之前玩窩輪執三十幾個，當賺少左，自此之后都唔掂牛熊，怕怕，樓主輸二百個真係幾勇下，二百個玩牛熊真係勇士黎

瑞字頭

吹水大會又開始

既然你家底都唔錯
就唔好再玩任何衍生工具啦
攞二百萬黎買ETF收息好過啦

200百萬都玩牛熊
除咗衰貪同刺激
我都冇咩好講

你呢d咪敗家仔

普通人有兩mil買曬收息股或者做首期已經好滿足，做咩要咁搏

不過隔離po有條友輸78萬美金先樓死，你唔洗死住